THE IDOLM@STER綜合討論區[206] 熱烈祝賀安部菜々當選第七屆シンデレラガール

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game, vpn必需）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

家家要一台五十嵐響子

くっ如月千早

男既也好水嶋咲

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[205] 最後直路

Lm

LM

ブヒ

俺，參上！

咲ちゃん上post頭

小薯留名

lm

又搵盤子接貨

係咪時侯要放埋shiny colors上頭PO

㩒鐘王容乜乜乜巴打對此貼文讚好

今晚七點一次過㩒成隊

鐘王

排隊試 ?

咩係鐘王

成班掛住撳鐘仔他界曬

Clock King

舊po未爆

283既戀鐘
班鹹濕仔成日諗住試鐘
尤其是姓容好惡果個

唔開名喇

四個字

聽講佢P到成頁都係鐘

仲要唔畀其他人試鐘

好嘔心

成班肉體廚響樹惡人先告狀...

又話咩試鐘又無理指責啲單推真P...

shy→shining (M@STER VERSION)

七地

仲係上次生放嗰幾段
未有正式pv

公式サイト更新しました！

Nothing but You発売記念ニコ生決定！
5月31日(木）20時～

出演：下地紫野、高森奈津美、松田颯水
コーナー出演：赤﨑千夏、藍原ことみ

雙翼jeng.....

Bell is ringing

等文字report

依集笑死我

笑多幾集好喇

想要金卷多啲

バーストストリーム！（對審查員）

依集真係笑到標眼水

石油王

・メインよりサポートを固めないと勝てない
・どんなに万全を期しても運次第で即死する
・LINKアピール＝リンク召喚
・同じアイドルで特訓＝エクシーズ召喚
・W.I.N.G.＝W.R.G.P.
・ダンベルが強い＝デュエルマッスル
・社長の声が社長

つまりシャニマスは遊戯王

唔好叫shiny master啦 直接dual master好過

朋友我來遲了

通常幾時會公布選舉頭5名出既新衫

前期介紹完d idol之後入主線好好睇

おべいべい

出道

唱歌就唱咗好耐ga la, 係今次用自己名出solo

駒形ベイブレード友梨先輩

cd debut
ml又多個歌手

ml成三分之一聲優都已經solo debut咗

友梨姐 ml之前已經算係

呢個真
2nd起步已經好西利

ml 好多人本身有底

未來 靜香 翼
志保 杏奈 星梨花
可奈 百合子 奈緒
麗花 海味 亞梨沙
紗代子Julia 育

一半都黎啦
劇場組差一個唔玩歌手

育嗰隊band無限期停止活動

呢個要點買？

好似amiami都會有,等佢出

順手貼埋

茄子
之前喺日本買左卯月

新人留名

又係得禾矛

歡迎

!!!

介紹下自己先

10幾前睇niconico識im@s
SP開始玩, 但初星宴舞先開始睇live既怪人

依家主力MLTD, 不過係50000位收工既輕量玩家
主要擔當千早,静香,志保,紬,恵美

小薯冇你地班巨巨咁強大,但請多多指教
MLTD ID:3LFSABWD オナシャス

歡迎
呢到好多CGSS先接觸im@s tim

DD發現！

回家古參

Added

歡迎
Sp神驚
Add jor

Btw 有冇諗住睇6月ML live

早晨
沒有maimai的第二十一天 好很熱

古參
個擔當list好藍

大熱天時仲要返工

全部fairy

多多指教

大佬

巨巨
已加

SP 古參
已加,多多指教

古參

想問下一個任務點樣做？
每日淨係可以送三個……

add 多幾個fd 再送

求多次各位巨巨收留add friend

CD (2011/11/9)

Added

哈哈哈

P齡咁長都話自己係小薯
已加btw

炸雞幾時改咗自我介紹？

會睇但唔識打call 求指引

已加，多多指教

same

我都唔係識打，等巨巨們帶call

一巴

精神上去左

特色黎

唔喺嗰度

因為金幣到咗上限
個箱比今次活動嘅金幣塞爆咗

maimai d 圖

加咗

我都唔識打call
等巨巨們帶call +1

社畜留名

原來係官圖

禾憎老女人唔會去

肉酸....

Who

歷屆moba cg咭係點抽？

幾時先開money shop

9升d咭先囉

一周年應該會大更新
留名睇有money shop

開始燒緊SSR卷同SR卷升技

撞正隔離叉燒live
爛鐵係咪腦裝屎

they dont care....................

都無人care

花ざかりWeekend已經loop咗一日

出唔返去了

歌織.....

加...

有膊頭地加有益身心...

未到event 開始已經loop 爆

留意L同M最後兩排會有班人好投入
認住佢地黎跟就得

可唔可以加埋我, I'm けいおん好き

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 流馬尿ING

當時我睇到呢part都喊咗

當年918差d棄坑 睇完依集之後決定要留守保護千早既笑容

多謝

係時候睇

歩こう 果てない道
歌おう 空をこえて

「やった！」

やめ...目から汗が...

どれも大好きです....

本來大阪>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>東京=舞浜

encore 提到CG(TP)後
大阪>>>>>舞浜>>>>>>>>>>>>>>>>東京

上面2位都有會招待不能

你一早入咗啦

招待左s 巴

五皇一后

太太我(ry

S bro同k on bro加左

小薯add 咗巨巨你做FD子

幾時出流星雨

姊控好恐怖

唔係甘奈先係妹?

睇錯

話說今次ML想練哂所有call係冇可能既事
只要睇下今次LIVE之前有既新歌/新系列
加埋係有39solo，14首組合歌，單係新歌既setlist已經夠用2日LIVE
只希望今次LIVE唔會全部新歌 唔係就不如執柒左佢算
既然冇可能練哂啲call 咁就揀一啲比較特別 一齊call會好玩既歌講下
等大家唔洗做地藏企足成場
雖然有成50幾60首新歌，好彩既係唔洗全部都有需要打call 靜靜地聽反而更好既歌

先講MTG系列組合歌 慶幸既係要打call既歌其實唔多
首先brand new theater就唔多講 都唱過咁多次 要搵片黎練都唔難 相信大家都識

然後係三色組合歌 有需要練既只係princess be ambitious! fairy同angel就專心聽歌啦
麻煩既係princess be ambitious!首歌好快 仲有好多call要記
特別係每段chorus之後每次都唔同 非常複雜
0:23-0:38 1:46-1:57 3:16- 3:30 同 4:30-5:00
如果唔想記 就剩係留意住4:00果個位一齊鳩叫please!啦

但都希望大家盡量去跟去記 因為首歌係好玩在互動
做得齊效果會好

之後到各首新unit歌
夜想令嬢 虹色letter 同melty fantasia 3隻碟6首歌都係慢歌 冇野好call
剩番既係twinkle rhythm 同花ざかりWeekend

twinkle rhythm即使係快歌 要call既地方都係好少 留意0:35-0:45呢段就夠
chorus可以拎正牌玩風火輪(不過被人打唔好怪我)

Tomorrow Program又係慢歌 唔call啦

花ざかりWeekend呢首未出full既新歌 剩睇MV都知有好多位入call
希望大家跟MV練住黎玩 練得齊又係玩互動

留名睇流星群嘅 special appeal 係空氣結他

練晒全體曲同擔當曲就夠

不練CALL，全程9坐，全程地蔵，

緣分到了，自然會識CALL

薄荷喺其聲優人生中就冇特別位置

感謝巨巨分享心得

Welcome , Dreaming 同 Thank you 出嘅機率有幾多

皆様お疲れ様です。
戸田めぐみです。

温泉むすめ3rdライブ、ご来場ありがとうございました。

今回は突然の一部演目の出演見合わせで、沢山の方にご迷惑とご心配をおかけ致しまして、申し訳ありませんでした。

現在、腰〜下半身にかけていろいろと病を抱えておりまして（とりあえず現状、判明しているのはヘルニア、坐骨神経痛、ギックリ腰など腰にまつわる病気です。他も検査しつつ、治療しつつ、しています。）

前日まではなんとか動かせていたのですが、当日の朝に歩くのが困難になってしまい、、そして連続で演目をやると、下半身が痺れ、目眩、吐き気が出てしまい立っていられなくなってしまう為、今回の出演はLUSH☆STARの2曲に調整をしていただく事となりました。

Sup巨

sup 巨

ungunable

DIAMOND DAYS 歌詞有 Arena
所以可能都會出?

Sup Unfollowed

Because I cannot follow

這個twitter tag笑死我

#緒方智絵里EXQフィギュアに持たせる物選手権

Day2 應該昏き星 遠い月 同 虹色Letter 走唔甩

MTG 01-09 都應該走唔甩

見到Day 2 灼熱少女齊人
希望有ジレるハートに火をつけて

ありがThank You

跟住到39首solo歌
同樣慶幸既好多慢歌之類 靜靜地聽會更好 例如sing my song同To...同hummingbird等
由淺入深
慢歌同唔洗重視call既:
百合子, 風花 歌織 konomi 靜香 莉緒 美也(間奏要call) Emily 千鶴 Julia 小育(間奏) 蘋果 可憐 琴葉

快歌但係都唔洗點call, 少量call 跟節奏揮棒:
桃子(3枝棒整3角形) 炸雞 志保 紗代子 瑞希 奈緒 朋花

有需要入call配合會更好:
未來 翼 星梨花 杏奈 可奈 noriko 步 megumi 麗花

好撚難call 好複雜(唔係擔當都幾難練):
茜 海味 roco 小環 亞利沙 elena

電波歌 唔識跟: 公主 美奈子

分完就私心highlight幾首黎講
桃子既ローリング△さんかく:
因為係三角形 有足夠棍既可以成程整足一個三角形黎舉

未來既未来系ドリーマー: 其實好易call 記住2個位
每段chorus最後一齊叫marai!
仲有就係最後一段有兩句係連歌詞都冇寫 由我地唱...
これからもずっとずっと 素敵なキセキもっと
いつまでもずっとずっと 素敵な未来もっと
可以既話就試下記

翼既rocket star: chorus前一段 0:43-0:55 簡單又好玩 同埋第二段既開頭

海味首sport sport sport: 雖然好撚難 係call起上黎鳩叫好好玩 有興趣可以挑戰

Megumi既hearty:
一首好輕快既歌 留意要叫Yeah既位就夠
另外係最後一段之前 3:04 有一句Make Me Happy要call 想信香港場既各位大佬可以喊得大聲過日本

之後講下舊歌

GENERATION + SPARKLE 為主?

如果出完新歌又唔唱 咁我都估佢唔到想點

我估都係新歌為主

雖然都想聽舊歌

淨係識CALL舊歌

桃子P表示好想聽新歌

舊歌都係簡單highlight幾首講講 始終新歌太多
冇乜時間留比舊歌

主題曲3首 thank you welcome dreaming
斷估開幕歌 brand new theater 完結就簡一首黎唱 thank you機會大啲掛

再黎就係diamond days 稱得上係brand new theater出之前既第4首主題曲
而且曲風同歌詞都遍向ending 作為完結歌都係非常適合
call非常簡單 記住幾句 chorus前大叫yeah chorus就揮手 間奏就拍手

講番組合歌
想highlight幾首琴葉既歌 作為種田回歸 比多啲出場機會都唔過份啦
Burning Girls既ジレるハート 唔洗講都知會有 練定就得

リフレインキス
作為琴葉係4th既組合 今次有得出場 只係希望唱番一次黎滿足4th既缺憾

Understand Understand!
同海味係雙人曲 雖然唱過 難得2個同一日 練習下都冇壞既

琴葉之外 組齊雙人曲既有
cut cut cut 桃子瑞希
piece of cake 麗花志保
melody in scape 美奈子紗代子
仲有永遠之花(3人曲)

但有冇時間出到呢堆舊歌都成問題
重點都係放番係新歌同琴葉會更好

今次solo得38 無昂
Btw 個人覺得call唔係強制性
唔洗迫到自己太緊
最緊要enjoy

我跟前面D人打

Anyway多謝巴打熱心教導

我都係跟前面嘅巨巨們打

當然冇得強制 自己鐘意先係重點
係唔阻人之下搵自己享受既方法就夠

要唔要借條棍俾你

非常感謝Sup巨

小薯無咩打call經驗
跟住你篇攻略練習定先

比海美更好動的NAO

[url][/url]

...

到時我著水水T, 帶DELTA 棍入場

有冇巴打跟

希望尊重返個場合
利申會全身屍豬入場

btw棄左MLTD,睇上面D新歌決定放棄練call

準備俾警察拉啦

阿蛇做野唔使你教

hoar

你地冇做錯到！

收到風高O會厄介坐最後會揼死啲警察

怕.jpg

想問下百萬live嘅SSR ticket有啲咩OG765嘅角？ 有啲想拆首抽

cg狗又搞事啦..

冇嘢了原來頭嗰六個有

好女仔

好似得封面5女加春香？

好強的摩擦力

老師

DAT ASS

已經數邊個冇ssr仲快

主角總係姍姍來遲的

週年限定UR卡

緊急食糧

全色全能力90% up+fan 獲得數 50% up
3秒必確P 25% up+combo 25% up

大吧,成堆外籍兵團都未出
(幾時出港女 )

仲未睇完?

episode 25
尋日第20集重睇咗好多次

この目は獣の本気の目だ…
獲物を捕らえるときの、獣みたいな鋭い眼差しだ…！！！

到佢地喇

有冇手足拋西瓜叫雜b 返來

我相信#252其中一個係雜dee黎
nojo都叫p唔好放棄,雜dee會反cup歸來

推到真係出

呢個係咩嚟？

放喺度loop

見證一個千早P 誕生了

我所有OG Idolm@ster人都推，個個都係好女仔

72 二世

要72咁有心有力去擔當先至叫72

真・DD

ARE YOU READY?

Build up

血汗勞工

Producer Producer

Tsurai~

Max Effort On

Producer and Producer

Build Up

StaminaFlow

Never Sleep Game Player

Producer Producer

Yabei

Tsurai

Full Full Combo Desu

Full Full Combo Break

P1「ってか なんで こんなにイベント…」
P2「俺のいのちは終わった。」

各位巴打， 我今日開始睇灰姑娘， 我喺而家做緊idolm@ster馬拉松

記得睇sidem

有得睇住jupiter個死傲嬌點會唔睇

這位cfu 6 ball...

睇ml....いいえ何でもない

睇唔明

GAY先睇SideM

澳一你同我睇一次先講

無睇

出現了

?

Maplemist = cy staff + 本post最大外國勢力

I see, 我通常係上Reddit / 4chan

Reddit Shitpost

Such Fun So productive Wow

>Doge meme in 2k18
stop referencing dead memes

不過其實上外國論壇有陣時好谷鳩氣
人哋求尻其喺套動畫到剪條clip出嚟再擺上去就有幾千upvote
你好認真咁樣出個聖巡post先得嗰九百幾upvote

waifu

根本冇得比較
target audience個base都唔同

呢層我都明
啲人係鍾意食啲容易啲consume嘅嘢咁我都冇辦法

佢地鐘意d野同"表現鐘意ge方式無咩深度(我唔想用"深度",但揾唔到其他term)

諗起佢話開頭以為yayoi係巨乳所以揀佢試音

btw我呢句說話可能會得罪好多人

你睇多幾集先講

因為我開頭都覺得悶
但之後.......

我就變左mio的形狀了

我哥陣追都係咁
開頭都係d人物介紹咁
之後會好睇d

sideM動畫都幾好睇㗎
睇完cg唔好忘記睇埋

Will do

無saki....

就黎開戰啦

又笑...

我係睇完cg覺得本家悶

哈哈哈哈

愛海CFU救我呀

對唔住大佬
我知錯了

風格唔同
各有各好

This does put smile on diehard producers' face

大奶...

我暫時覺得本家比CG優勝嘅地方有
1. direction and 分鏡， CG 畀我嘅感覺係 bland 到不得了 ( 我非常之喜歡本家第一集， 我個人會認為創意/effort > play it safe)
2. subtlety， 大佬你CG第一幕你比隻玻璃鞋我睇， 你係咪當啲觀眾智障， 本家喺呢一方便就做得幾好， 例如係佢從來都冇直接講Iori嘅背景故事， 依家佢哋係選擇用mv嘅形式佢都講佢嘅背景
3. animation quality, 呢一層直頭係好明顯downgrade
我遲啲會打一篇 Idolm@ster 2011嘅review, 不過應該都係會用英文打
仲有我想吐槽一樣嘢就係點解頭兩集會咁撚多櫻花， 救命好多粉紅色

A1出品

1,3我既意見同你完全相反
可能睇既次序問題

這是一個從相遇的春天開始,隨季節成長,到寒冬__ __的故事

P係時候開工啦

Start Up~

Progess~

幹 這師匠一定是假的

支持師匠食學生妹

瘋狂prpr

師匠為解除獵物警戒嘅偽裝 (見idol topic)

幹！黑絲！

登山開始

鳴呀，點解係我

但之後佢都係會俾護士調教嘅

師匠RIP

想問下新手如果想打MLTD活動, 五萬嗰條線通常係幾多分

平時30000-32000
今次
預40000

我就唔信我騎空士肝唔到

3-4萬只係濕碎野

呢度TOP平均係30萬

基本打齊下位4突再打多少少應該都Ok 但近幾次個分線好痴線

打格仔活動條分線仲要例高

茜ちゃん盒布甸又俾人食咗

布甸ge 存在意義都係永遠比其他人食

廢人家姐育成計畫

正到

姊妹丼

歯磨きプレイ

我嚴重警告大家千其千其唔好睇CG,
唔好接觸CG既任何野，否則會後悔莫及.....

想當年我未接觸CG呢套動畫之前，仲係一個大好既青年

CG出果時，我個毒撚fd日日都話好睇好睇，好萌好萌，睇到中哂毒，上哂癮咁，
同我講親野都同CG有關。
日日係咁煩我話叫我快D追，話真係好好睇，睇左一定戒唔甩。
我緊係叫佢咪咁毒啦,仲罵佢冇得救，終日沉迷係虛假既二次元世界

就係失業果一排，日日係屋企無無聊聊
突然諗起呢個毒撚FD 成日叫我睇既CG
我心諗係咪真係咁勁呀，睇到我個FD變成毒撚,搞到我有D好奇
只有意志力唔堅定既人先會比呢D野迷惑住
就算真係咁好睇，睇到我上癮，中毒都好，以我既意志力，一定戒得甩。

於是，我就係disuki開左idolmaster cinderella girl呢套動畫黎睇。
同時，我開始踏上左一條不歸路..........

睇左第一集之後，我心諗:做乜鳩???
我即刻開MSN串鳩個毒撚FD講反話,話好撚萌啊
但個毒撚FD只係回左個冷笑既ICON比我

但因為無聊到極既關係，一集一集咁睇落去
終於睇完第一季，果刻我呆左，
心諗:「這就是青春嗎？」
我開始有D明白個毒撚FD 既心境了

於是，我開始睇埋第二季,一路睇呀睇，追呀追，
睇完一又一集，冇想停既意欲。
我知我已經開始上癮了...........
每睇完一集，我個內心又動搖左D。
到後期聽埋首「M@GIC☆」,
我崩潰了
果種無瑕，真擎既感情..............
「青春啊.........！！！」
我心諗我學生時期究竟係度做過D乜黎！！！！？？？？

直至睇哂成套，我心情久久不能平復，我覺得K-ON既入面既角色都係我身邊，
發夢都見到CG既既角色，卯月 ,MIO ,凜...
成日幻想可以同佢地一齊成長

係呢個時候，我已經中左毒了
日日都要抽幾集CG黎睇，緩和下我既毒癮
睇緊果時，仲會對住個MON同佢地講野
即使我知道呢一切都係假,但我都冇辦法戒甩呢個毒癮
我諗我仲癲過我個毒撚FD
雖然有幾次我決心戒甩，但意志力係CG面前係冇用的。
我怪錯你啦，我既毒撚FD

最後，再一次奉勸大家，千其唔好接觸CG

Ok

苦口婆心

55

覺醒咗第一張千早好撚興奮

沉la 沉la

有甜花未?

玩緊刷牙PLAY

用條脷幫佢刷牙

又NTR....

chu~

玩完換衫PLAY 玩刷牙PLAY

鐘P要改宗了

1 嗰點我都好鍾意
不過始終唔同人有唔同喜好
3 就明顯本家TV版作畫穩定過CG好多

不過呢啲都唔係重點
我認為CG動畫最大嘅問題係冇一段live係完整
唱到一半跳左去靜畫/其他人講野好冇癮

成班p 完鐘依家轉P

d 澳仔真係冇鬧錯你地

換咗監製
希望百萬live動畫用返原本個監製

條友忙緊整daring

ML動畫化先定M.A.O出live先

final live 最後機會

「不要玩食物」

ML 5th
day 1 宣布香港公演
day 2 宣布動畫化 (39集)

夢裏甚麼都有

宣佈876幾條友加盟ML仲大機會

詩花加盟ML

櫻花本身就係結業式/開學式嗰期特別多
好多時都拎嚟借喻一個新嘅故事嘅開始
CG頭兩話用好多有咩問題

至於第3點…A1 d quality就差咗好多年

上

Cu co cu cu

下

Pa pa pa cu

現實真係好殘酷

冇話有問題

佢不嬲差唔代表唔可以話囉， 同埋其實a1冇一個固定嘅staff

頭兩張

※出品期間終了後、許諾素材は破棄・削除してください。
※アイドルのイメージを損なうような許諾素材の加工は禁止とさせていただきます。（イラストの向きを反転する、縦横比を変更する等）

ML個模啲腳真係好長…

fisher day

有無人開到メルカリカラーちびキャライラスト？
DL左幾次都壞

無事 開到了

摩擦力

双海姊妹おめでとう

演出又進化了

btw

偽P呢？？

今次個演出

キマシタワー

一門

其實一門入面有幾多位唔係pa

屌你中左bug
一開場就死左
比返兩個item我呀
bamdie老母

hello

大件事

事件lv.5

有咩賀詞或者表示

諗下一隻bot中bug
係幾大件事

好有心

講嘢大件事啲

雖然認識唔深，不過真係幾鐘意雙子
生日快樂

呢一年TD真係好多小驚喜

CG動畫同本家唔同 在於細節位表達情感同寓意
你話佢係fans向其實冇錯 太多位要連同廣播同本身留意角色先會明
細節位重點係光既運用同花語
有好多分鏡同場景都用光線既表達角色既情緒
而光正正係CG動畫既重點 由主題曲到以星星代表idol 都係講緊閃耀同光芒
花係另一樣 唔同集數都穿插左各種花係入面 花語正係對應角色同感受

A1 quality從來唔係差 係唔穩定
你睇sideM完全唔係問題
CG就好明顯同其他動畫撞哂期 質量太飄忽 有好有壞

有冇ching有甜花既appeal同抽卡演出睇

個個都咁勁...
完全加唔到把口

I have nothing to present today, sorry professor

SUPPPORT無人權

無APPEAL 無抽卡演出

你長文專家⋯⋯

智....

廢人甜花

本田巨又抽我水

我 9up only...

想照顧佢....

偽P唔向到

殺意有香

有心寫哪怕是9up
都會feel到你的熱誠

你一他界就賞你2拳

楹巴

想被有香打

佢一拳可以將你他界

原來support黎 仲諗住有野睇下

惡…

講緊容字頭巴打？

他.界王拳

btw 風巴又有野買

準備爆盒但無預抽去個活動

我未睇完CG所以我上面嗰啲回應唔到

近年嘅a1真係痴撚線，佢地quantity > quality嘅策略直係好難頂
淨係2017年都已經整咗咁多套動畫 :

深夜宣一宣傳, 有得pre order~

做文戲都還好…
角色一多動作就係咁先…

突然發現狗狗多咗好多

隻狗終於唔係淨係得哥個笑到好仆街既emoji

Yuki

又歐又觸
叫D悠貴P點跟...

呢度都冇

@扒⋯⋯

千雪

媽...媽媽...

媽媽

等睇同大空達人battle

Kotomin 參戰

要開外圍盤了

夕美同中之人都係好女仔

Moba CG SR係咪算易拎？
我見凛、卯月好似都係十幾二十水

花草Twins 夕美藍子

如果唔係得三色, 佢地肯定係Heal

未升技
不過作為起手卡CP值高

Flowery
何度見ても素晴らしい…(尊い)

我認同

幾時睇埋白箱呀…

呢個問題好難答.....

而家睇緊白箱， 因為啱啱先知netflix買咗

Harurunrun 2000名仲易過Birth of color

Flowery兩個中之人應該都未算係一門？

Nekosan 仲係好正常

比起津田女俠的確係正常

我覺得.....cg女子力排行佢有頭3....

美波認證

掉西瓜

【ニコ生(2018-05-22 21:00開始)】ゲスト：山本希望 トリセカ第26回 出演：大空直美 大和田仁美

好在你提一提

要４隻眼先夠睇....

反nico
睇abema

雜巴返嚟未

操緊筋肉

有大空....
不能不睇呀....

要超越32.5握力

一人羽衣小町...
紗枝係你...
周子又係你...

有香艦隊

失咗羽衣小町其中一個機會之後一年後得返一個機會

收到風好似他界左

睇字都已經覺得嘈

紅字為笑點

你都係呀 ching

走呀由貴快d走呀

紳士

若果掉返轉ゆかり係上位,情況就會完全唔同

職權濫用

デレラジ☆にて結城晴ちゃんを紹介するまりえっPさん
「デレラジ今日来て良かったああああああ！！！！！」
＃デレラジ

hego,三屬都唔係

宣傳時間...

凛、幸子景品

又bb素材

凛

成品得返幾成

轉pool

用3隻mio做祭品
召喚_ _ _

『ミリシタ1周年記念！プラチナガシャ1日1回無料キャンペーン』を開催中です！
開催中のプラチナガシャの「1回プラチナガシャ」を、1日1回無料で引くことができますよ♪
#ミリシタ

網上總有人喊「偶像大師天下第一」，實際上從手游方面來講這話確實沒錯，智能手機APP 市場研究機構IGAWorks 發布了2017 年日本主要二次元偶像手游市場調查報告（年綜合收入在20 億日元以上的），偶像大師系列手游中的一款《偶像大師灰姑娘星光舞台》（CGSS）的年收入占到了日本主要二次元偶像手游整體年收入的38%，偶像大師系列手游占到整體二次元偶像手游市場份額的44%。除了 CGSS 外，2017 年新上線的 BanG Dream 手游表現也不錯，成為了 2017 年新款偶像手游中收入最高的遊戲

綠色惡魔:嘻

有冇人正攻過到very hard fes
利申 靠即死過左

求翻譯

當我無講過

兩個好碰友

去完一年旅行
megumi又飛了

間中美里: CY我屌你呀

美咲天然呆屬性又多一分

無事發生
繼續沖event

應該睇錯左6月

太天然呆會被綠色惡魔踢落懸崖

美咲都係想大家早d開心啫

44-38=6%
mltd

幸子著boot 又幾好睇

幸子做咩都好睇

呢啲發展型感覺嘔心

一定係未來又多手禁掣

笨大

大奶奶呢

shiny colours - 冇得玩

快d解禁shiny海外ip啦笨大

介紹完跟住唔俾玩

【サイコミTV#7】

本日配信です！
『STARTING GATE! －ウマ娘プリティーダービー－』
『アイドルマスター シンデレラガールズ U149』を特集！
配信日時：本日 20:00～
ゲスト：#和氣あず未 #高野麻里佳 #Machico
#今井麻夏 #佐藤亜美菜 #米内佑希
詳細⇒eng.mg/4fb18
#サイコミTV

未放工冇得睇⋯

根本撚狗

當filter篩走部分國家我ok

起碼都留返澳門呢啲專出高質P既地方

冇block地獄

慣咗3rd同4th段pv好長
今年5th啲pv好唔夠喉

買U149送姐姐postcard

「偶像大師 百萬人演唱會！劇場時光（通稱：百萬劇場）」

太太...

邊個會咁叫MLTD

ドレミファクトリー

At Once

老女人不了， ll 先係王道

beyond the starlight 會唔會錄錯飛鳥+晴

買蘿莉送姐姐

仁奈薰

晴把聲幾man

應該就到梨沙有附聲

馬娘

古賀小春 180cm

上次隻錯版好能好聽

高質

2.5D

★展示情報★
26日のメガホビEXPOに下記を展示いたします。

【デコマス】
速水奏 Tulip Ver.
【製品量産サンプル】
宮本フレデリカ Tulip Ver.
【完成原型】
塩見周子 Tulip Ver.
一ノ瀬志希 Tulip Ver.
城ヶ崎美嘉 Tulip Ver.

ホラー

塊面影到咁怪

夜晚放係個廳
佢會唔會識自己郁??

會, 晚晚藍子咪咁樣同我吹水

あの子黎

識出聲?

大西巴c q jor line...

Moba有

那廻巴有玩shf?

右邊未畫完...

嫁凛咁快就一年

有，不過得幾隻

井已預備

如果上年有井
可以慳唔少

你條LD 60石中

原來下星期四先生放送
我仲以為係今日

31呀

我Free

原來有Timetable...

無錯呀今日係有ml生放

右邊吉左一列出黎

6月18咪有

5月呀 岩岩完左

應該無

今次辦得成啦？

論述題 (30分)

試論述下地柴野九展唱恋色エナジー時大野巴失血暈倒的可能性。

押忍!

應該唔會唱吧？

真札10日前喺あにゅパ唱左華蕾夢

拋西瓜尋人

邊個黎

我相信呢個負皮就係要尋嗰位手足

一日不見如隔三秋

不了

MIO?

赤尾ひかる:
‏
はじまたー！！

in りえさんち♡

みんなでリアタイしてます♫

wrong po

mo wrong po
隨時咪又入im@s

新附聲

內田應該有問笨大拎版權
香港依啲細粒野。。。

上年攞過用唔著今年咪可以攞返出黎用

ed ho yeah thanks ed

等睇今年又取消呀

便他媽的給我取消吧

只係人地有tie in 出,順便宣傳

唔tag啦

dead 咗line

SSR Rurucan

```Testing

```

if 大野巴==DD: print("大野巴 is DD")

この間運営にボイス総選挙みたいな、ボイス実装できる機会を増やして欲しいっていう要望送ったんだけど、「ボイス実装」とかじゃなくって「お声が披露されてない」っていう言い回しすごい良いなあ。これだから神運営

大野巴加推list= ['rin', '7az', '有香']if 大野巴加推裕子 == True: 大野巴加推list.append("裕子")

勁...識打code

但他還是不會打字的

while(1){大野巴加推();}

幾時會overflow

邊駛 == True

大野巴加推list= ['rin', '7az', '有香']if 大野巴加推裕子: 大野巴加推list.append("裕子")

唔記得晒

Suddy講嘢

char 卯月 = ‘\0’;

ALL IT GOD

早紀影得好靚.....

老女人

IT GOD

嗚....

上年屍橫遍野...
Btw我記得好似有人話過左呢個pool先入坑好想抽返

係咪中野…打錯 大乜乜乜子巴打

伊X翼巴打

當年今日ME撳指紋撳到手軟心寒

要幸福喔真美亞美

婚紗加蓮未

An機㩒幾下就無左十幾Pack

姐姐估月限出邊個

@cystaff

who

慶祝有香center NBY出碟
有心有心

多謝CY 爸爸

m_____t

今日經過有香洗禮之後
已經無咩可能再抽其他Pool啦

洗禮X
洗劫O

『デレステ』『シャニマス』プレイヤーに朗報！通信量を90％以上節約できる“リンクスメイト”の対象ゲームとして2タイトルが追加

MLTD:???

for (int i = 0 ; i < 13 ; i++){ if (765PROALLSTARS[i] == x ){ //765PROALLSTARS is the array of the member's names cout << x << "係好女仔"; break; }}

for (int i = 0 ; ; i++){ if (imas[i] == x ){ cout << x << "係好女仔,加推"; }}

C++

反差萌...
是反差萌喔！

大量孔雀發生

ml有齊兩位新人

信號燈都齊

鬼國，不了

真

點都好過你班港燦乜都無

去呢個6th
條路自己揀

死港仔

澳仔又搞分化…

澳仔偽好傷港仔心

有冇巴打會去上海

入唔到境 加上驚死 不了

鐵定留守CG

283 玩到加P, 不了

好兄弟！

趕下潮流...

由貴....

收到風有巴打失血過多死了

一放工

這兒就變左it dog post

fly mei

救命呀
唔想放工都見到program code呀

被流彈擊中

支那不了
仲要上海呢個地獄 搭飛機仲耐過去日本

horipro齊人都咁話

航空管制你哋班飛行系就need88

講到你唔係飛行系咁

楓P訓練有素

if (suddy.getPushing().indexOf(name) < 0) suddy.addPush(name);

美咲又有新玩法

while(cv.female.hasNext())
..........

receive wind美咲5th落場

裕子，你真係蠢X過隻豬

唔准咁話佢

void work (string idol){ if (idol=="anzu") return; sing(); dance();}

繪理pyon 新番配咗個以為自己有psychic power ge 角仲要mu咗一下

媽我終於得左啦

奏啊,志希啊

買未

悠貴真係好可愛......

又星期六

又復刻日

So it begins

30抽補底

拜下千尋 一陣先抽

食花生

40抽白果

最近時事台成日見到雜雜

佢...佢唔要莉嘉la......

(佢一間就會負評我)

你已經死了........

ping -c 1001 -i 1 chapbar.rika.producer

雜巴愛戀鐘

潛水一排
個個當我死

潛水試鐘？

唔上水同死左有咩分別

滾動既係, ME 個西瓜拋得有價值

到我接力潛水...

你潛乜鳩

諗起件法被，可惜

原來今日pmeet出抽選

畫框
可惜可惜

我日以繼夜貼翼凜有香四葉天使etc吊你上水

日以繼夜 夜以繼日 日以繼夜 夜以繼日

禁錯

世界末日已經累積到一年甚至更後

資本主義

今日有好多烈士誕生左

希望大家可以溫柔對待爆死嘅同僚唔好哂多兩腳

各位辛苦了

31/5 才是戰場ㄡ

應該係co, pa
除非cy出婚紗薫，否則就唔關我事

31/5 (puns intended)

唔好奈緒3.0, thanks

收到楓會出加蓮

邊套

ヒナまつり

佢有份配!?

啱啱睇完最新一集
えりぴょん把聲好夾配白痴

得blu-ray
喺amazon訂啦

北見六花

姐姐GJ

提醍大家6月頭ＭＬＴＤ有EVENT

很遺憾901先計⋯

唔想記起,我咩都唔知

Final...

動畫化前嘅Final Live

炸雞

今日現場で頂いたお弁当ね、唐揚げ一個しか入ってなかったのに、近藤玲奈ちゃんがその貴重な唐揚げくれたの！！！ちょ〜〜〜〜〜〜〜〜優しくない！？！！美女から貰う唐揚げってヤバくないですか！！？！！？？ね？！！

アニメイト, ゲーマーズ, とらのあな, melon books, ソフマップ, hmv 之類應該有？

中古嘅話 らしんばん, まんだらけ 嗰啲應該有

我仲諗住遲啲去日本果陣買Live嘅BD添

收到風 炸雞 ho ham sup 特登探班叫人換衫俾佢睇嗰過程

去中古店搵下仲好啦

一年前個怕醜又清純嘅炸雞南早紀去咗邊

面具

去中野搵

佢冇清純過

ML好多間都有(好似)
CG啲LIVE限量好發售難搵

@siroiyuumi

因為啲BD碟限定多

已30抽補底
凜值唔值得再課多5000羊?

最近想搵返ML 3rd 但唔見

7月開始有小劇場睇

限定版box set就話難啫
散裝碟amazon隻隻都有

765問卷

值唔值得呢個問題...只有自己先答到

人要....

不如估下今次月限會唔會又係婚紗

學識放棄...
明既

係
賭偽P J

跟！

唔識棄,課多8000羊
SSR都冇

有得唔係咩…
一係傳統啲出和式

又話推茄子好易中SSR

上次我投完票比茄子之後就連出兩隻新限
今次冇投到先至出事絕對唔係你所講咁

搵唔返佢幫P抽10連個tweet

感謝 suddy

1萬pt都仲喺6萬位
無人打

趁無人打衝下

444石

幾個鐘前係10000

有冇2000線預測
尋晚燒晒item
訓醒仲係2000內
覺得好唔真實

今次低到一個點好難估

師匠出師不利 俾歌織追住黎打

有香「押忍!愛海ちゃんもやられたようです」
友紀「あの子は我ら四天王の中でも最弱…」
早苗「ミリシタごときに倒されるとはアタポンの面汚しよね〜あ、ビールおかわりー」

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[207] 賀第7回總選拳加蓮覆桌成功榮登Co王者

今次復刻咁長嘅

最近幾次復刻都長咗
係恆常短咗

好撚熱

一句就看出你係現充⋯⋯

毒毒邊會出街

屋企都熱到就溶

I agree.... 室溫32....

恆常少人抽60,復刻反而仲多D

難以置信你們竟然唔開冷氣

利申開風扇

開緊冷氣

風扇驅風油

好熱

要清涼消暑了

うぅ！

我係窮鬼

臨訓先開....

@o1

熱到想遊水...

收到風啲人飛曬睇hassy